社會應該討論多D真普選，而唔係反送中同獨立調查

推呀，哩個先係最重要既訴求

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

岩呀，點解成日都唔提普選，宜家係咪真係咁唔想普選啊？

泛民都唔多提，唔知佢地搞咩

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

要講夠啲普選 洗定腦先喇，如果政府突然話成立獨立調查委員會，啲人就以為成功了

因果由國 容港治己

推

推
8.17 紅土
8.18 維園見

獨立調查同反送中「撤回」都完全未得到

我要真普選 放左我地義士

agger

無錯

討論普選方案

不朽都咁諗
呢個係林鄭真正迴避既訴求
但亦係基本法承諾應有既野

調查委員會可以查完當冇事，好似鉛水事件咁。
唯有真雙普選先可以長遠改變香港

仲真乜撚野普選
唔獨立，跟本依然係點玩你都得

推啊！

push

無錯
香港要真普選
再推動大陸地方先普選後國家主席普選
818維園，大陸天安門，大家一齊討論

agger
無普選, 其他都係治標不治本

無錯 但連遊行都好少聽到

［好撚緊急］個風向變到好似冇普選都冇乜所謂咁

一步一步黎 有雙普選 離獨立仲遠咩? 民主運動係唔會一日就出結果

有真普選其實同獨立冇分別

當見到大陸人講句：
我係福建人

結果就被河蟹了

其實說明，你講句我係香港人
佢會老屈你港獨、福獨

所以建議改講法，免得被老屈

陳雲：決戰前夕，班農講話，大家要聽（有中文字幕翻譯）。中共準備屠殺香港，為了某些原因而要動殺機，故此大家在今日和明日必須克制，不要出動，不要被忽然叫大家full gear上前線衝鋒的泛民害死！泛民這麼多日潛伏，今日忽然叫大家勇武衝鋒，港共忽然放了戴耀庭出來，高舉港獨和民主中國，唯恐共產黨沒有藉口鎮壓，他們是要害死香港。泛民不想香港有民主的，泛民現在坐穩議席，終身當選，左右通吃，他們要民主普選來幹什麼？
班農說，這次的香港民權運動，不見舉起米字旗，而是勇敢地舉起了象徵自由的美國國旗，班農認為香港人珍惜美國國旗、愛護美國開國者的自由精神，更甚於某些侮辱美國國旗的美國國民。
陳雲認為，美國元老的心弦被香港人高舉美國國旗的奮鬥精神撥動了，the chord of their hearts resonates with us, 美國與香港心連心，因為香港重新舉起了美國丟失的自由精神，香港就是新的美國（America re-born in Hong Kong.）

推！相信好多市民目前都係睇唔過眼警察濫暴，真普選並唔係佢地既議程入面，甚至佢地會覺得「政治？不了」
但呢個係一次機會去爭取更多香港人關注普選議題，加入爭取真普選行列。一日無普選，一日都只會無限輪迴政府漠視民意，為所欲為既困局。
有無巴絲組織緊真普選文宣？或者可以先做一個政改懶人包？我好想幫手

希望真相唔係

真普選太遙遠 不切實際
反送中都未搞掂走去諗普選

抗爭講實際，返屋企訓教最實際
普選係香港最需要嘅，唔趁依家個時機爭普選走去階段性勝利？
依家搞到咁大，冇普選等比人清算，對共產黨唔好諗住台底交易過到骨

香港有普選最大得益係泛民
而且泛民都比人DQ

不過我驚泛民嘅懦弱格會害香港
同埋驚共諜

真普選
818維園見

立即雙普選

社會應該討論多D獨立建國，而唔係反送中同獨立調查仲有普選

Can’t agger more

Push

普選

普選同獨立好大分別lor

1個係中國香港 另一個係香港

點會無分別呀

你想玩普選到2047 再黎過呀？

一出聲就比你地話大台, 怕鬼左你地

Block晒你D飛機
Block埋你海路

講普選點同
大台都係鬧控制行動，散水之類

雙普選同放義士啊、啊

推 唔撚洗調查，直接普選

其實明題見到係有人想將5大訴求嘅調查委員會放大，再夾硬加林鄭下台入五大訴求，成件事根本就係搵緊最易入口嘅訴求去回應，冷卻個示威。
5大訴求係無分大細，全部執行後，示威先可以停，你睇美帝點同強國傾質易戰?美帝講明未見到強國有實際行動都唔會有協議。對住港共都係一樣，佢地未執行5大訴求，唔好停，停就等抄家啦。

聽緊城寨，劉細良都講如果林鄭淨係比獨立調查同撤回，我地會分化。
而且成個香港會清算。

香港一定要有普選，我地要用文宣同輿論引導民氣去真普選

所以泛民一有D問題我就開post鬧

btw
建議民陣將721主題set做改革

我出個咁嘅post就係想避免呢種情況，不過冇人理

啱啱整咗個文宣圖圖 隨便用

基本法承諾應有既野
必須 落實
五大訴求 缺一不可

遊行都冇人嗌我要真普選...
明明最重要

利申：毒得滯唔敢帶頭嗌

呢個時候公佈警察私刑，今次泛民識玩要贊

真普選呀

呢個真

黑警暴力夠noise

呢個真 仲有好多人等緊個獨立調查委員會。你要知道呢個政府根本一啲都唔可信！

借po，一齊上twitter做文宣！

五大訴求同樣重要 缺一不可！

啱, 呢個先係重中之重

明明5年前我地要爭取O既係真普選,衣家就咁少人提

係

仲要重組/解散警隊!

冇普選佢地先可以永續社運

有普選佢地會進退失據

If 選左毛ee做特首，內閣係泛民既人
即係佢地要執政

而佢地從來都冇諗過執政，咁一屆特首就可以因為睇得出佢地係垃圾而團滅成班泛民....

而家就年年搞遊行，就可以連任，幾簡單！

冇普選，你有哩兩樣都冇用

反之

有普選，你哩兩樣都一定有，而且仲會效果顯普添

我要真普選

普選唔夠文宣
應該好多人唔知咩黎, 以為係港獨
所以冇人提

根本係當香港有雙普選, 有廣泛認受性既民選政府
所有咩獨立調查黑警，解散黑警
有強烈既社會意願期望，相信民選政府都會跟住做

有更加完善監察同投訴政府既機制同執行力量
而唔係而家吊到飛天，幾百萬人上街都當你挨契弟咁

你睇留過去22年泛民既舉動

你就會知真相

或者近D, 睇2014件啦：）

佢第一個話5樣食兩樣就得....

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

中間開始聽冇聽曬

要有真普選先正常地做到以上2樣野

我知道他地做咩，我唔知，你都會拍片話俾我知。不過尼一次希望班人醒少少，唔好做返政改時候的舉動，尼鋪輸就大家一齊死

最核心訴求

咁都比你知我有拍片

你自己自爆你條新片點？

Coming soon !!!

我上星期已經聽過，今個星期五茶房見

寫稿寫慢左
會出番密D!!!

而家感覺係不斷煲大黑警同條例， 去到某一刻就會俾你
跟住好多人會收貨

六大訴求，缺一不可

正視聽
應該搵日寫普選落實既詳細文宣
點樣用最快又仔細既方法 去落實

真普選係所有野的基礎
好多人覺得要真普選無乜可能先死
記住現家係迫佢地比我地有
唔係求佢地

有普選、自治其實就同獨立冇大分別
唔好再講共產黨自己製造出黎既港獨去俾籍口佢地吞併香港
香港就係要寫在基本法裡面既真雙普選，就係咁撚簡單，呢樣係堅有得傾既，港獨一定冇得傾

家陣大陸d網軍 紅衛兵
就係屈9我地分離主義、港獨
我地就唔好再講呢d野俾位佢地入
（係，佢地係明屈，你唔講都會屈你，我明）
清晰d, 我就係要雙普選，老共應承左既，攞黎啦屌你

係呀 香港人有雙普選係基本法寫到明架仆街

連連登都好少人講，你都唔會預佢地諗
其實睇得出佢地都好睇住連登黎出手
都唔係壞事黎嘅，不過我地要帶起風氣先可以期望佢地幫手spin出去

啱

依家要爭取的情況 比 0708年更困難
那就要看香港人嘅意志

我要真雙普選

你班垃圾有普選咪又係選梁天琦黃之鋒鄺俊宇出嚟，咁我寧願董建華做算。

P
U
S
H

啱 支持

一陣又嚟世界大戰
遲啲再算啦
討論吓五(or六？)大訴求啫

因果由國, 容港治己

——————823 死線——————

真普選=五大訴求有齊

就算而家有獨立調查777都可以搵自己人做信唔過
釋放義士 撤回暴動定性柒婆一定唔會做

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

推呀

有普選，其實係自動波解決上面四個訴求，呢個真係簡單推演嚟，但我怕未係太多連登仔有足夠政治智慧理解到個關係，仲講乜柒獨立調查委員會，咪入咗泛民嘅一貫圈套

好多連登仔未理解到乜嘢係政黨政治
如果有普選，的確係幾乎等同於獨立，剩返嘅只係外交權軍權、中央任命乜乜嗰類問題
但當佢放得普選畀你，中央任命呢個所謂權力其實都只係儀式、橡皮圖章
中共都get到呢樣嘢，唔會去到呢一步先嚟reject，所以之前先由三部曲改做五部曲

同埋幾乎係肯定會出現親美政權
除非香港市民仲唔識揀啦

上面有人講2047問題，所以之前云伯咪話要永續
基本上有普選已經可以郁到修憲(雖然都仲係要中共批)
你話郁到去成個基本法都唔撚要變做香港獨立，中國就唔肯制啫
但將呢部「好嘢」直到永遠，我諗唔到支共用咩理由say no

831!